有無人鐘意食呢隻大陸青李！！！！

又叫四月李，香港無得買呀屌！
有無師兄見過香港邊度有？

街市大把

邊度街市？

同埋香港果隻都吾酸，我鐘意勁酸！

食檸檬啦你

你住邊頭先
其實你去d領展街市望下水果檔問下中國李子
一般都會有
3到8月都有賣
不過3同4月綠色酸d
6到8月你淨會見到紫紅賣 甜爆

邊頭都得，吾洗過關對我講已經非常好😂

我都鐘意食架

吾你老母

見到張相已經不斷滲啲口水出黎

同路人

知吾知邊度有得買！

大家救下我啦

油甘子即係？未聽過。。。

推推power rangers!!!!!

神啊！救救我吧！

我決定推到2046

聽日上大陸買

吾你老母真係好撚煩呀屌
吾你老母真係好撚煩呀屌
吾你老母真係好撚煩呀屌

多謝幫推